Bob 叔終於有片喇！！我愛懷仔！

捉蟲啦 坐頭等去英國避疫
好掛住佢啲笑聲

大家去cls

懷仔

7:47

懷仔又唔開live

喂緊羊仔呀

翻左黎啦

希望好快有live

掛住懷仔

其實佢幾7。不過起碼肯認。唔錯 真男人